完了

今次真係完了好攰好攰
其實呢排都失眠

完乜野

未完㗎手足條路仲有好長要行㗎

未完！仲有我地！
係道講咩都得！

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

我都完了

同你一樣 所以依家先黎放下負

乜野都完啦 全部野都翻唔到轉頭

喊又唔多喊得出
眼淚浪浪下
最傷係佢都承認一齊個陣好開心，但行唔到落去了

唔好諗咁多,放低一陣俾自己先休息下.而休息亦係為左可以令自己行更遠嘅路.我相信我地一定會堅持落去,唔好放棄.

有條命喺到就攞得返啲野，重有可能攞啲冇攞過嘅野

岩岩都有啲眼濕濕 但我怪得邊個 好想落街吹下風

吹完又點
咪又係咁
依家喊到頭好痛但唔想訓
想放空攤係到
佢訓左了

打電話畀幾個fd，個個都訓哂

抖陣 準備去旅行散下心

放心 唔會放棄生命

喺呢度傾我都唔敢同fd講
失眠等天光算

好辛苦呀
個頭好痛
好掛住以前同佢一齊嘅日子
佢仲同我講以前一齊個陣對我毫無保留，曾經開心過
聽完個心更痛

屋企人又唔知我地散左
仲同佢講第日我地生仔點點點
佢又同返我講
好痛 心好酸
如果只係一個惡夢就好啦

依家當發左一場好耐嘅夢 突然要醒 最後都係得翻自己一個

唔好再諗啦睇到都覺得好辛苦日子都係要過

聽下歌

訓醒又要接受分感手嘅事實

第一日 我同隻貓 都冇左佢....

有冇推介

我都有養貓
佢對我d貓敏感

頭先打畀佢，佢都冇咩心機講落去
淨係叫我休息多d 順其自然